{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima!"},{"text":"Mul on vahel mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mulle meeldib √∂elda \"Woof! Woof!\" Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Ma valvan su maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"Mulle meeldib uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Vadistan ja √ºtlen \"Quack!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib vees ujuda."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid putukaid."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"H√ºppan rohus ringi."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja mulle meeldivad banaanid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljakaid n√§gusid."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ô∏è Ma huilgan ja huilgan."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse tihti kuningaks."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Jooksen kiiresti tasandikel."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned on rohelised, m√µned pruunid!"},{"text":"Mulle meeldib hiiri s√º√ºa."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Loomadele meeldib mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§nkudele n√§mm!"},{"text":"Olen l√ºhike ja tihti salatites."},{"text":"Sa leiad mind aiast."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk ning mul on lehed. Lindudele meeldib minus elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle ronida!"},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"V√µin olla punane, kollane v√µi roosa. Ma tunnen nii magusat l√µhna! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mesilased armastavad mind!"},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Kasvatan aias."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Kinga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kasvatan viinapuul ja olen roheline v√µi lilla. Ahvid armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Sa v√µid mind hunnikusse osta."},{"text":"Mind kasutatakse mahla valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nestele meeldib mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult."},{"text":"Ma olen su silmadele hea."},{"text":"Kasvan maa all."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Ma olen seeme, mida sa pannil popid. Sa v√µid mind kinos s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Maitsen h√§sti v√µi ja soolaga."},{"text":"Olen p√§rit taimest nimega mais."},{"text":"‚ñ´ Teen k√ºpsetamisel poppivat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on torkiv vars ja ilusad √µied. Olge mu okaste suhtes ettevaatlikud! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen armastuse s√ºmbol."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides, nagu punane, roosa ja valge."},{"text":"Mu okkad kaitsevad mind s√∂√∂mise eest."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, mille sees on roheline kamar ja punane. Olen v√§ga mahlane! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind suvel √§ra s√º√ºa."},{"text":"Kasvatan maapinnal viinapuul."},{"text":"Mul on mustad seemned sees."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen juur, mis on v√§ljast pruun ja seest valge. Minu k√§est saab friikartuleid teha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen praetuna maitsev."},{"text":"Sa v√µid mind materdada ja armuliseks teha."},{"text":"Kasvan maa all."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Naeris","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen k√µrge taim, millel on kollased kroonlehed ja suur pruun keskkoht seemneid t√§is. P√∂√∂rdun p√§ikese poole! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga r√µ√µmsameelne lill."},{"text":"Minu nimi √ºtleb, mida ma armastan!"},{"text":"Linnud armastavad mu seemneid s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}